連仔啲奇招去晒邊!!! 有idea 入!!!

好多故事都係講有個年青人有條計救一個城

但宜家好似小學雞
俾風紀打
俾串串共高年級打
喊住同返啲同班話：佢打我呀
有撚用咩？
唔夠人打唔想打
乜原因都好
唔緊要
出啲奇招出嚟
繞過佢地做鳩敵方

大家啲橋一直都掂到甩碌
① 眾籌幾球野賣頭版
② 出po迫CCTVB取消活動
③ ？？？
④ ？？？

但呢幾日連仔啲奇招去晒邊!!!!

宜家有idea 嘅
有理冇理寫低先
work 嘅多人like 嘅
開新po 搞大佢

致被暴打的巴打：請你勇敢企出黎！

推

正路諗
貼完紙，谷到人地嬲嬲地就即閃，有紙陣畀人拆就當畀佢發洩，企個人係度畀佢打做咩鳩。紙就幾蚊一大包，畀人打親冇人幫你主持公道架。

癱瘓交通
發夢夢見好有效 大家唔好做呀

有相片告到佢上頭條自然會收斂

和理非非最大武器就係和平

大家保護下自己，你地有公民權

和理非唔洗硬食
依家打頭呀大佬
有咩事就一世
法律唔係咁on9連保護自己 保護身邊人都唔撚得架
旁邊既人你可以禁住佢，唔比佢郁 等警察黎
警察黎到 你同佢講你有拍片，佢打人，你係證人，佢地先會跟程序做野
未必會即時拉，但送醫院會有記錄
行使公民權力 好嗎

101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人

arrestable offence (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

Cap212: 19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

你有拍片，佢打人，你係證人，你要報警

利申：非法律系，有無律師巴絲補充？

唔該你地，一個都不能少

你打算用同路人的身體/命去換人地收斂？
會唔會仆街左d?

支線任務唔好當主線，招人解主線任
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

爭取每一次上鏡機會講出五大訴求 不論訪問 上法庭 甚至抗爭 只要論述不斷自然可以成習慣性，慣性會令事情有所推進

呢個推
要做到自己低成本
敵方高成本

之前話搞鳩地鐵果啲唔見晒

呢個有得諗
夠薑就停晒郵政服務
不如諗個topic
e.g. 內容寫乜
然後開po 搞起佢？
要夠viral

眾籌
放支針入政府同狗堆

佢哋俾人打都要保護個牆
因為執著
唔同你咁放得低

Btw 我同意你唔好咁執著

話說有d人好鐘意貼野，應該要貼到咁密先係

家陣先要宣傳左先
其實除左連登同有睇直播既
好多人都未知係咩事
凈係知有人打架 有人被帶上警車
跟著就以為黑警執左法
其實完全唔係

所以首先要搵所有受害者開記招
被人打既要 被人非禮既都要
俾人打完仲要俾人拘捕既更加要

用播片同資料講個過經
控告黑警同藍絲既利益
特別要指出幾個點晒相既黎做事件既聚焦
篤個一兩隻藍絲又要 黑警都要
要搵到一個黎祭左旗 開左例先

跟著指責黑警不執法同有違政治中立
員佐級協會既劣行 點樣有違政治中立
帶出警察變武警維權 變警察國家既事
指責黑警出身既高官同監警會成員
令市民由正常途徑控訴無效
自衛又被拘捕

俾左其他人煲大件事先
聚焦一兩單 一兩個人
同埋要有其他黑警事件既backup
唔駛講但要有 同可以有中英版派俾記者

建議最好搵埋譚文豪同其他律師成員
會更有力同有法理
同埋可以睇下點夾擊

be water啊
執著咪再貼多次囉

如果開
唔好簡d返工時間
miss左直播 咁班未知既人同睇cctvb新聞有咩分別

而家唔圍立會就可以玩鐵了

紅綠藍都癱瘓既話香港人就唔洗番工

去深藍地區宣讀黑警罪名